入黎認下依個是蓋清定腦魔黎🤔

卡女尸

dasdasa

dasadsrdsd巴

眀顯係卡奴

偷拍男出沒注意！不少女士穿裙子外出時，都會做足安全措施，以防走光，惟網上近日流傳一段短片，片中女子雖然已於裙內穿上緊身褲(legging)，仍然慘成偷拍男目標，被人以手機偷拍裙底。不少網民都怒斥偷拍男變態，又認為他手法純熟，擔心此前已有多人遭偷拍。

短片於昨晚上載至社交網站，拍攝地點為沙田某商場外路邊。片段開首，只見受害女子站在路旁，專注使用手機，附近則站着一名身穿廚房制服的男子。廚房男先是四處張望，卻未為意停泊路邊的車Cam正在拍攝，直至廚房男發現附近無人行經，認為時機成熟，於是迅速走近女子身旁，半蹲並把手機伸到女子的裙底偷拍，完事後若無其事離開，整個出手過程只有短短數秒。

網民看畢短片後，都一面倒斥責偷拍男，認為他作案手法純熟，估計已有多名女子受害，認為拍片網民當時應立即報警，將他繩之於法，「佢部手機可能大把呢D(啲)偷拍相...手法純熟」。亦有網民質疑，片中女士已穿上緊身褲，不明白她為何仍會成為目標，「着咗褲都睇到咩呢？

亦有網民質疑，片中女士已穿上緊身褲，不明白她為何仍會成為目標，「着咗褲都睇到咩呢？

dasdasa最愛

王心淩

但佢是做代客泊車，唔是做廚房wor

佢轉左做執碼

推

樓主黎

條撚屌永遠無圖
無可能係佢

蓋清同腦魔根本就同一個人黎

不啦，睇佢地對it業前景分析就知唔同

影呢張相條友咪又係偷拍